有冇人挑戰唔換身分證

人在外國

留個名一齊唔換 大數據既陰謀

舊證遲早會宣布無效
唔換等於冇身份證

80歲痴呆獨居長者，應該不用換

唔換7年大條道理宣布死亡

其實我果張上個月壞左，而家換可唔可以換現有格式唔係新證？

無證咁係咪即係無左中國籍？
咁bno可以自動變bc

記得咪換

輪到我換既時候多數已經唔再定居響香港喇

諗多咗啦你
慢慢再儲三粒星

會寄信通知要換？
收到都當收唔到

遲d港獨又換過
無謂浪費物料啦

全香港政府或公共機構會掛橫額出黎
出入境會提示你換身分證
電台電視廣告

1、3可以話睇唔到/冇留意
不過出入境唔換唔得

唔好傻鳩啦
想bno變bc

未完你個年齡換領期會提
過左就睇原因，原因唔合理就罰錢

好撚勇武呀 樓豬個 idea 又真係有用過雙學 泛民嗰啲

唔係
十一月尾至開始

唔換身份證揮手區
1.毅進星

犯法，拉得

過期唔換證會唔會出唔到境？

如果身份證係你唯一身份證明文件就係